小朋友嗰陣做過嘅On9 野

係泳池推D水落個渠到，想搞到個池無水。

係碌架床條梯度爬上爬落
爬到仆街
入咗醫院

喺廁所入面，將整濕咗嘅紙巾達上天花板。

水樽龍卷風

千年殺老師

番完8個鐘學再番5個鐘補習

趁老豆想坐底果陣拉走佢張櫈

三四條友踎喺同一個廁格走堂

勿相認

打撚死你

打撚左了
到而加一次都無再做過

咁做一個唔覺意跌斷骨咁就一世

孭住曬所有書翻學 之後發覺冇帶其中一本

我同個frd扔去學校廁所個抽氣扇整到停咗

好曳呀你。

食鉛筆芯

細個玩BB彈槍 向住牆射點知反彈中左自己隻眼 9秒9跑左番屋企喊

係學校成日咁做，大個出來做野係公司廁所都咁做

係心儀既女同學面前 講d懶係型既說話/舉動

有減壓作用？

拒絕左幼稚園女同學既示愛

原來係你，聽日唔洗返工

咁就一世

有次番大陸
係人地燒完既衣紙到痾左篤尿
比阿嫲屌到仆街

我都試過。最後比老師叫人入廁格捉左。